市場上活雞供應充足，手足黎啦

講番d gay 鴨算啦，空姐係手足黎架

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
林鄭不能移
(狗隻#175258)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

傻仔